const quizData = [
    {
        question: '¿Cómo se llama el podcast que dirige Slobulus?',
        a: 'Viciados Bubillos',
        b: 'Plumillas Gamer',
        c: 'Viciados Podcasts',
        d: 'No dirige nada',
        correct: 'c'
    },
    {
        question: '¿Cómo se llama la sección de juegos de Spectrum del canal de Slobulus?',
        a: 'Memorias Spectrumeras',
        b: 'Juegos de Spectrum',
        c: 'Spectrum Games',
        d: 'Historia de Spectrum',
        correct: 'a'
    },
    {
        question: '¿Qué edad mínima tienes que tener para poder ser jugador de Abuelonchos FC?',
        a: '31',
        b: '35',
        c: '33',
        d: '65',
        correct: 'c'
    },
    {
        question: '¿Cuál es el RPG favorito de Slobulus?',
        a: 'Chrono Trigger',
        b: 'Dragon Quest',
        c: 'Final Fantasy X',
        d: 'FIFA 21',
        correct: 'b'
    },
    {
        question: '¿Cuál fue el primer juego del que hizo una serie en el canal de Slobulus?',
        a: 'Sonic de Master System',
        b: 'Castlevania Simphony of the Night',
        c: 'Flashback',
        d: 'Visage',
        correct: 'c'
    },
    {
        question: '¿A qué se dedica el genio de las calles?',
        a: 'Físico Teórico',
        b: 'Profesor Chiflado',
        c: 'Ajedrecista',
        d: 'Químico loco',
        correct: 'a'
    },
    {
        question: '¿Con qué FIFA empezó Abuelonchos?',
        a: 'FIFA 14',
        b: 'FIFA 15',
        c: 'FIFA 16',
        d: 'PES 2015',
        correct: 'b'
    },
    {
        question: '¿De qué color son los calcetines de un bubillo?',
        a: 'Negros',
        b: 'Rojos',
        c: 'Verdes',
        d: 'Blancos',
        correct: 'd'
    },
    {
        question: '¿Qué objeto lleva consigo siempre Slobulus cada vez que sale a la calle?',
        a: 'Gomina',
        b: 'Calcetines blancos',
        c: 'Navaja de Albacete',
        d: 'Batidos de vanilla',
        correct: 'c'

    },
    {
        question: '¿Qué videojuego intentaron robar los bubillos?',
        a: 'Minecraft',
        b: 'Street of Rage',
        c: 'Comandos',
        d: 'Tetris 99',
        correct: 'b'
    }
]